有無人覺得拔苗助長係可行？

既然可以包腳壓制隻腳嘅生長
即係代表人體生長係會受外在因素影響
咁成日抆下抆下 個人係咪都可以高啲
求解

如果發育果幾年去火星住會唔會生高好多

唔會
因為係火星會凍死

你講唔正hk話

賭聖2

又唔洗咁誇張嘅
之前見有人分享話用隻腳係床尾頂下頂下都有用